有冇人分手後覺得部電話壞左咁

唔撚怪得會分手啦

抵撚柒死 拍拖果陣剩係識搵條女
到分手果陣女又冇朋友又冇 抵撚柒死

抵撚柒死呀傻仔哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈